係葵廣比對情侶愉左個銀包

1月28日4:30-5:00
係葵廣1樓大懵比人偷左個銀包
各位可唔可以幫我搵下呢兩個人
入面有好多重要野

你點影的

問鋪拎cctv

幫推

你銀包起我到pm我

為樓豬默哀一秒鐘

講真？

Push

召喚登登芒po狗

唔該下 求下各位幫下我 唔該哂咁多位🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️

推

支持起底

唔係幾明

Btw 樓主幾靚女

或者靚仔 反正我亂吹

我女泥😂嚇親我以為你知我邊個
Btw 幫幫手推上熱門好無
我呢個新年已經黑仔左好多鑊
想要番個銀包炸🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️

你半自爆
識你嘅人一定知係邊個

唔緊要啦 我只係想要番個銀包炸😭😭😭

聽日捕返佢

泥

我琴日走泥走去搵左幾粒鐘
今日都去左都見唔到

之前已經有一單

報狗囉 比d野班狗做下

我第一日搵完報左
比埋仔cctv佢地睇
話咩見唔到佢地係係偷慨動機
條片明明睇住條女係到摷我銀包最後仲拎走埋

最後當我報失
話可能人地未得閒拎過泥 費事拉錯好人
我屌你 黑警 又唔做野

我知
唔係 同一對泥
應該係中學生嚟

好大機會拎唔返 下次小心啲 btw佢點偷到架

係我大懵
擺底左唔記得攞
佢就拎左
前後兩-三分鐘

咁嘅時世偷人嘢好戇鳩囉

不如叫店主貼張紙話知佢邊間學校下個禮拜指定時間放返低個錢包.佢可以拎入面啲錢.如果唔係去佢學校投訴

求起底

但連佢讀邊間都唔知呢
店主嗰班已經幫我開咗個群去搵呢兩個人
但暫時未有消息我又唔敢去麻煩太多人
講真我覺得報咗警報失都冇用
琴日去報失仲要比班狗玩左我一獲
嘥咗我粒幾鐘時間

呃佢之麻使咩知 popo唔會做野架

得唔得㗎好似有啲流流地

依家咁你99%搵唔返 冇野係一定得架 搏下咋

咁唯有我問吓佢哋可唔可以咁樣做
如果唔得都無辦法

個銀包係咁樣

push

幫你推

又po我岀黎

?